咁多位巴打 依兩條女應該點揀

兩個都曖昧緊，隨時到手，應該同邊個發展？

---A: ABC 有錢妹，老豆係乜國富豪黎。 好靚女，長腿靚腳，份人好調皮好活潑又夠聰明，讀書好快上手。同佢一齊個陣好開心

---B: 純local, 書香世家。都係好靚女，不過就偏靜，走氣質路線。 算係青悔竹馬黎，細個同佢玩煮飯仔。 因為佢好就得人，同佢一齊好舒服。

我都想兩個都上，但係我咁做只係會對唔住我地3個人。

我打算認定一個之後就唔理第個

應該點揀

[img]圖片網址[/img]

無圖，樣既level你當一樣

B for sure

A
B應該好快會悶

B

A介紹俾我

A
條女有錢 你會輕鬆D

B
另一個我幫你安慰佢

意想圖都冇 好難討論

咪又係雞

B

唔好幻想咁多啦樓豬

你襯得起咩？

仲要人教
邊個有波就揀邊個
兩個都無波就揀有錢

想要過得開心就A
想要相處得舒服就B

第2個啦

Cup數大就個個

揀A遲早比人飛

你想食軟飯咪A
你自己都有經濟能力咪B

好想知樓主乜撚野樣咁把炮

A

短A 長B

Why not both

B啦
A相處耐左 有機會比人一腳伸開

要諗即係兩個都麻麻 先會揀唔落手

同a發展

b呢啲做朋友仲開心
因為戀愛好難行到尾 分手機會大過結婚
青梅竹馬就應該更好好咁處理段感情
到時三四十歲 仲有個好好既異性朋友
夫復何求？

無圖你話你老母係abc都得啦

3P

你應該諗下邊個唔會比帽你戴就簡果個

大波果個

圖定老母

ff?

講咁多咪又係睇邊個大波

揀乜姐 講到人地一定揀你咁

人地一早講左,一個A CUP一個B CUP

不過咁,A果個有錢改裝

A一齊咗你先知中哂伏

永遠都係相處舒服最重要

同A分完手 同b結婚

個有錢女係咪超超超超超超超超超超超級串X1000
叫紫靈 老豆全球首富 LUNCH食M記

Why not both?

B啦，青梅竹馬，你同佢都好清楚大家性格

勁有錢X100000 超令女X100000000000000

一切都是概率

B
我幫你搞掂A

A完再B

ff小陣啦

，b

B A番比我

我睇到果句乜國首富，都即刻諗起呢篇野

A做SP
B做女友

原來A係紫靈

同左A一齊第時冇左佢可以再搵B🤷🏻‍♂️

撚有話係首富

同B可能唔係愛情喎

B 我鍾意細水長流

你同時WhatsApp a and b
你聽到鈴聲覺得係邊個覆你先就果個

°/\\/□＊愛人是一件甜蜜又痛苦的事〃＊.. .

〞×&par;能與你一起的日子，只剩下那麼少]°× []
〞_▂+°花心的人，或許\永遠都不能領會愛情的真諦﹏\＊☆°

GirL:

紫靈[我] 15碎 係一個又可愛又靚女又索既女仔,傻傻地,勁受歡迎,校花,成績好到年年第1,唔好以為佢\好恰 佢\好打得嫁,勁串,有錢(啊爸係全球第二富,但好忙 一年先返泥1次)
,bt fd 係欣同琪+雪

白欣[欣] 15碎 又令又索 唔夠靈令 但索過靈,ok受歡迎,成績年年第2,校花,勁x100000000000000串,有錢(啊爸係全球第三富,但好忙 一年先返泥2次)bt fd係靈同琪+雪

卓雅琪[琪] 15碎 好可愛 Q過靈好多,幾受歡迎, 成績年年第4,校花,幾打得,[]k串,啊爸同啊媽死曬,同雪一齊住,bt fd 係靈同欣+雪

陵子雪[雪] 15碎 又索又可愛 索到同欣有得比,受歡迎,成績年年第3,校花,勁x1000000打得,一d刀唔串,同琪一樣 啊爸同啊媽死曬 但佢\啊爸同啊媽留左好多錢比佢\,同琪一齊住,bt fd 係靈同欣+琪

BoY:

施逸希[希] 16碎 勁X1000000000000000000000000000000000令仔,校草,花痴多不勝數,好cool,勁打得,超串,有錢(啊爸係全球首富, 忙到3年先返泥1次),啊媽因為車禍死左,BT FD 係嵐同夜+軒

王亞嵐[嵐] 16碎 勁x1000000000000000令仔,校草,花痴多不勝數,熱情,[]k打得,巧串,有錢(啊爸係全球第五富,啊爸忙到2年先返泥1次)bt fd 係希同夜+軒

樂永夜[夜] 16碎 勁x1000000000令仔,校草,花痴多到可以坐滿佢\屋企(夜:邊有人用D咁既比喻=.=!)為人忽冷忽熱,幾打得,超串,有錢(啊爸係全球第四富,但好忙 一年先返泥1次)bt fd 係希同嵐+軒

藍亦月 [月] 16碎勁x10000000令仔,校草,花痴刀[]k多(月:咩叫[]k多=.=?),好鬼熱情,唔打得但勁 x1000000000000000000000串,有錢(啊爸係全球第六富, 但好忙 一年先返泥1次)(作:個名勁難聽lo- - ) (月; 喂 -.- 個名好似係你改嫁wo =,=’’) (作; 唔知呢… 连扮無知ING) bt fd 希同嵐+夜

其他:

容e 好好人 靈屋企個工人

豬Sir 好好人 班主任

人物會再加

( ) 係動作

[ ] 係心諗

A係abc都幾肯定係G

B做老婆
A做sp

同B一齊應該會長久啲

大波D果個

你揀人 人揀你呀染頭

毒撚真恐怖

當啲女係貨 根本最愛自己

？

女人=雞

A sp
B wife

兩個都唔好揀
留比我

打丁打上腦

假設兩個都專一
揀A
最緊要活潑開朗

人地肯揀你先算啦傻9

b

青梅竹馬for sure

樓豬是假膠 少點ff

樓主揀b
青梅竹馬好難得

a留俾我ok?

無圖唔撚幫你

有錢女喎
一定係a

ff到咁

FF少陣啦

好心咁大個人就小啲ff啦

活潑第時就仆了

Hello 無圖

講咗成四頁都無圖

大波個個

笑撚到我

你咁多女
你食邊條都得la

B啦 相處舒服緊要d

B 啦
其實有個明白你 會關心你既人 就已經好開心
錢唔錢 窮有窮玩架者 從來女仔都係搵個stable d 既好 d

a for sure

揀大波